東涌地盤鋁板高處墮下 擊斃工人

東涌迎禧路一個地盤發生工業意外，一名男工人遭鋁板擊中受傷，送院經搶救後不治。

事發在下午1時許，有工人在運送約10多塊鋁板時，疑有人鬆手，整批鋁板突由3米高位置墮下，一名38歲姓蘇的男工人走避不及被擊中頭部，當場重傷昏迷，工友報警求助。消防及救護員到場將他救出，並由救護車送往北大嶼山醫院搶救，惜終告不治。警方正展開調查，初步相信無可疑，列作工業意外處理，勞工處人員亦到場了解。